立場女記者訪問入返去求死士嘅女示威者 兩個一齊喊 :~(:~(

好撚感動

推比多啲香港人睇

Push